Реализация задания https://github.com/Life1over/test-task/blob/master/CSharp.md, использующая API ВКонтакте.
Репозиторий разделен на 3 части: проект консольного приложения, модель, тесты модели.
Перед вводом id настроена авторизация, которая не предусматривает обработку анти-спам системы (ввод кода с изображения) и двухфакторной авторизации. Все посты со статистикой публикуются на странице авторизованного пользователя.
Количество исследуемых для статистики постов не задается с помощью приложения, но есть возможность изменить его в конфигурационном файле.